尋日請咗病假 比老細發現我去咗機場...

今朝佢一黎話我

你有無離譜d呀
你尋日攞病假架

希望佢無上連登

病假唔可以入機場？
手足上位坐咗你老細個位佢啦！

咪on9啦

樓主你聽日唔使返工

關佢乜事？

佢有無離譜啲 前晚咁撚樣佢都唔理解

攞病假 姐係獲得醫生批准 覺得你情況需請假休息
咁去邊度休息關佢撚事

有醫生紙，病好少少去邊關佢撚事咩

利申: 都係請病假但老細主動問我係咪去機場

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場